16巴絲死入黎

岩岩讀完quantum mechanics
準備學string theory

有咩不滿？

教我

戒奶未

差唔多